{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_012794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "대전컨벤션센터"
    },
    "text": "大田コンベンションセンター\\n\n大田広域市儒城区エキスポ路107(道龍洞4-19)\\n\n2004年末に建設が始まり、2007年12月に完成し、2008年4月21日に開館したのが、コンベンション産業を支援するために設立された新しい成長動力産業です。施設は地下1階地上4階で、延べ面積は2万9228㎡。会議室は24室設置されています。 1階には8つの中会議室と4つの展示ホール、ロビーがあります。中会議室は2つずつ組み合わせることができ、収容人数に合わせて拡張することも可能です。展示ホールも自由に分割または統合できます。 2階には、2,000席のコンベンションホールと3つの中会議室、6つの小会議室があります。1階と同様に、状況に応じて空間を分割または統合することができます。 3階には、241席の多目的なコンファレンスホールがあります。さらに、最新の施設として、各種国際会議をサポートするためのAVシステムや同時通訳システムも備えています。施設の運営は、大田マーケティング公社が担当し、会議や展示会、イベントの誘致から行事の企画、宿泊、宴会、観光案内まで、一元的な「ワンストップサービス」を提供しています。さらに、近隣には大田貿易展示館や大田文化展示館、大田文化公園などの連携施設もあり、立地条件も非常に良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田コンベンションセンターはいつ建設されましたか？",
            "answer": "2004年末に建設が始まり、2007年12月に完成し、2008年4月21日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターの延べ面積はいくつですか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターの延べ面積は2万9228㎡です。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターには何室の会議室がありますか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターには24室の会議室があります。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターの1階には何がありますか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターの1階には8つの中会議室、4つの展示ホール、ロビーがあります。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターの2階には何がありますか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターの2階には2,000席のコンベンションホール、3つの中会議室、6つの小会議室があります。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターはどのようなイベントをサポートしていますか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターは各種国際会議をサポートするためのAVシステムや同時通訳システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターの運営は誰が担当していますか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターの運営は大田マーケティング公社が担当しています。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターの周辺には大田貿易展示館や大田文化展示館、大田文化公園などの連携施設があります。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターは会議や展示会、イベントの誘致から行事の企画、宿泊、宴会、観光案内まで、一元的な「ワンストップサービス」を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大田コンベンションセンターの立地条件はどのようですか？",
            "answer": "大田コンベンションセンターの立地条件は非常に良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 537
    }
}